是日靚午餐 粟米斑塊 拼 火腿炒蛋

30蚊 正阿

點解要拼呢兩樣 夾咩

邊有火腿

不過睇落幾正

巧巧味咁

正評

得2條 係底

大陸米好食?

個碗咁on9既

日本種既大陸米

好似好難食咁

好好味

🤤

印度佬

TB 圖？

駿業街

望落去真係唔錯 又抵食

好食

食野還食野